# superscript
Суперскрипт принимает функции function1 и пр. и задержку delay runDelayBetween (delay, function1[, function2, function3, ..., functionN])
А потом запускаек функции по порядку через delay